望見普巴就知力架只係適合打籃球

舉慣手採橡膠姐..

返去執綿花

但係入波都係力架

一陣反勝你

越想追一粒就越易輸多粒，重要關頭又會輸俾西咸，學咩人踢歐聯呀，食屎啦死獌聯，瘋狂恥笑開始

力架